講多一次 打死都唔割！

612 無義士根本唔會有今日局面
無論義士決定點 结局係點
我都接受 ！
一句講哂 ：

加油 香港人
Five demands, not one less !

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

612 721 805 831 921 101 !

咸青口得包皮割